共產黨有着數就血濃於水同胞之情

真係唔好咁肉酸啦大佬

冇着數就河水不犯井水

就黎波斯同蘇聯又係同胞

緬甸是中國自古以來不可分離一部分

殲7摔機！Made In China不靠譜 緬甸軍機兩年已4連摔126死

緬甸武裝衝突再起 傳中共解放軍重兵集結